 Atividade laravel 

> Copie o arquivo .env-example e cole como .env

> Execute os Seguintes comandos para realizar a instalação 
    ``` - composer install ```
    ```- php artisan key:generate```
    ```- php artisan migrate```
    ```- php artisan passport:install```
 
>Postman <br />
     ```- Importe os dados do postman da pasta postman/trabalho.postman_collection.json ```
     
     
>Para usar a api em todos os recuros precisa de autenticação  
     ``` - Gere seu token na area adminitrativa ``` 
     ``` - No Postman substitua o token no parametro Authorization no Headers com Bearer $token ``` 
        
    

